天下樓市，維港樓不破

什麼天災人禍都唔跌
其實唔係樓價硬
只係港幣對內大幅貶值